溝女最柒既經歷

小弟作為小毒撚溝女都唔知柒左幾多次
不能盡錄
其中一次係約人出街果日無啦啦好大雨, 仲同佢出去食野
兩個人濕曬咁入餐廳, 唔洗講食完之後即刻俾人Friendzone